[突發］ 中美貿易戰達成初步協議，姐係休戰

特朗普話達成第一階段協議，咁代表啲咩？兩國將會休戰⋯⋯姐係人權法案凍過水